Sel 13mal Märtsil 1878.
Mart Welsker  andis ülles et Juhhan Welsker olla temma santi tüttart käinud ärranaermas.
Sant Ann Welsker tunnistas sedda samma. Ja Lena Korjus on just näinud kui Juhan Welsker Seppa pulmast Tõrwa augu sauna jure läinud.
Juhan Welsker tunnistas et ta on ikke koerust teinud.
Kohhus mõistis Juhan Welskerile selle teo eest 15 witsa hopi.
Kohto peawannem
Jaan Walge XXX
ab. Alleksander Kotlipson XXX
Juhanes Reinmann XXX
